尋日黃大仙

尋日黃大仙太少人 一開始兩點幾比防暴趕走左去鑽石山巴士站附近 好似有人足係鑽石山巴士站比狗捉到 有無人知 見唔到直播有講

尋日冇哂黃大仙消息

個陣好似都冇記者做直播 未必搵得翻

尋日黃大仙分散哂 少人到無記者近？